印尼影院雙人床位惹議 女副市長怒：促進通姦

2017-02-08 17:36
〔即時新聞／綜合報導〕印尼一豪華電影院，為提供觀眾更舒適的觀影空間，設置了豪華雙人床位，但巨港（Palembang）女副市長對此相當憤怒，認為這會促進通姦，要求改善否則吊銷執照。

印尼巨港市一豪華電影院，為提供觀眾更舒適的觀影空間，設置了豪華雙人床位。（圖取自Cinta Fitri臉書）

綜合媒體報導，印尼連鎖影城CGV設置了豪華的天鵝絨雙人床，配有枕頭、毯子等，該設施已在雅加達、印尼多地運行多年並無發生問題，但近日卻引發民眾投訴，巨港女副市長Fitrianti Agustinda為此在日前前往影城進行視察，她對豪華床位相當不滿，認為這可能促進通姦。
Fitrianti Agustinda表示，她要一個解釋，「這種設計，如果人們不想看電影，他們還可以用這床做點別的事！」CGV的經理則試圖緩頰沒必要這麼擔心，雙人床位不僅適用夫妻，還可讓一般家庭更舒適地看電影。
但Fitrianti Agustinda對解釋並不買帳，下令關閉電影院，直到業主把床位改成一般座位，若影城不遵守命令，營業執照將被吊銷。CGV最後也同意進行必要修改。

巨港女副市長Fitrianti Agustinda在日前前往影城進行視察，她對豪華床位相當不滿，認為這可能促進通姦。（圖取自Cinta Fitri臉書）

女人講野都無腦

屌 咁多人當眾扑野咩
要通姦就爆房啦

佢係咪未結婚

又係d無腦蛔民

香港有冇

執柒晒啲酒店佢囉

出面扮矜持 係屋就至撚淫賤

d老處女真係惡撚到

女人

老處女

有

點會響間戲院攪野咁辛苦 租房唔好

用這床做點別的事

印尼女人先至淫撚到仆街